請港府拘捕陳同佳DLLM

既然因律政司寫錯名判左五位義士無罪釋放
但轉頭popo又拉人
義士犯左乜罪要一罪幾審？？？
乜香港可以咁樣發還重審？
視法律如無物
仲要在法院外拉人

如是者
既然可以咁拉人
不如拉埋陳同佳

又要佢無限期坐48

已經13日啦
陳同佳仲未自首

就黎無人記得陳同佳 不了了之